有冇人覺得Greta Thunberg好似Oblivion啲NPC

我今日第一次望到佢嘅相已經咁諗
有冇人仲有好啲嘅例子

第一個npc係mod
無印象

似Skyrim果堆仆街細路

佢個成人都好似NPC

Can you be my father

仆你個乖 岩岩第一次睇how dare you 假撚到
以我多年睇人經驗 佢真係得2成係真